到目前為止，你做過啲咩最後悔既決定？

成世人流流長
總係有啲遺憾

入咗呢個post

有冇咁誇張

你開個post 開得好啱時間，我不停地激嬲我最愛嘅女仔，不斷有野隱瞞佢

你都未死 重有機會

點解要隱瞞
你而加呢刻唔講
可能之後都再冇機會講

會後悔都係啲不可逆既決定
後悔細個on9嫌下體不潔 用力扯咗左邊個粒

當年
我不停試探佢既底線

然後，就從此失去左呢個女仔。

如果你唔想佢離開你，我諗你都係盡快坦白。自爆一定好過揭發

唔明 扯咗左邊嗰粒睪丸出黎？

後悔都無用啦

搞到鬆咗 靜脈曲張 長座會痛 兼碌鳩生向左

其實Feel到 係真心對佢好既就唔應該有咁多試探

冇用呀 想聽下

扯返右邊得唔得呢？

入左ust

Why?

岩先對住舊芝士打左飛機

點解唔插條撚入去嚿芝士到當飛機杯？

貪新鮮

一時既喜歡/好感 同 愛 係兩回事
問下自己分唔分得清先拍拖

同條女Long D , 仲俾佢派帽

邊到同邊到？
Btw move on bro
唔好用過去懲罰而加既自己

個女仔問我要唔要去佢屋企食飯
然後比佢阿媽玩到殘

出世

冇好好讀書

多倫多
已經受到好多影響
直頭改變左自己

都冇得你選擇

好耐之前做日本料理學徒，個師傅話公司打算去台灣開分店
諗住帶埋我去，但最後因為自己仲細個，先19歲，屋企人同朋友全部係哂香港哩方所以拒絕左

而家真係好後悔

你又唔係佢男朋友

呢個真係好多人好後悔既一件事

表白

唔去台灣換黎比你既係可以同親人朋友相處多幾年
做日本料理學徒 邊到都做到 最緊要唔好放棄

差啲係 後來佢已經變成我既心結纏繞咗我半年
Btw如果我係佢男朋友 佢阿媽應該玩得仲癲

做得好
無謂浪費時間喺唔想浪費時間喺你既人身上
你覺得佢對你好重要 但佢唔係咁諗

琴晚all in左曼城晉級

揀咗讀書呢條路 一路走到黑 好辛苦
2019dse retaker

唉 做得男朋友
伯母既問題 冇得避架啦

如果唔讀書 你想出黎做咩？

當年游水游得太快

邊個叫你強出頭
出事啦而加

係我on9 feel到佢對我都有好感
不過未到一齊既程度 都好既
令我死心 move on

入hku engine

#夠鐘死心了

預咗冇女

睇major 啦
不過後悔都唔關無女事

上年422433
好遲先發力讀書
I mean既讀書係指認真repeat年
如果無認真 應該讀緊asso
而唔係係到日日㩒計數機睇自己夠唔夠分

Same

前一段感情唔夠成熟 成日發脾氣 持住佢唔會嬲唔會走

條路自己選擇
你冇Plan B
一定要做好你所選擇既事

最弊男朋友都未做過嘛 我哋無一齊過
但俾一個唔係女朋友嘅人影響咁耐 其實算得係啲咩
我仲諗緊

散咗未

揀左engine 讀

係人都會攰
男人都有感情
請你對下個好啲
唔好再咁對人

兵
No offence

做咗兩年廢青，今日同fd食飯，傾傾下佢話依家周街都hd,我先發現我浪費太多時間，加上自己有自閉，走唔出呢個困局，我係垃圾

中學好毒好摺 到中六女神話鐘意我 好主動 係全班既面對住我飛吻 直頭話我係男朋友 但我個陣太毒太摺 以為自己比人玩緊 所以冇去馬 個陣毒到亦唔知應該點做 結果不了了之
距離到依家已經過左4-5年 我都係好後悔 應該後悔一世 亦係最後悔既事

唉 點解自己個陣咁撚廢

Hard af

成日諗 錯既時間 對既人
如果而家既我遇到佢
其實佢又未必會鍾意而家既我

最後悔中學聽我老豆講quit左辯論隊同無join奧數

你而加出黎做野升上去 好過你而加喺到尻hea

屌 算啦
可能佢真係玩尻你呢
你點知佢真係認真

我都唔知 如果就咁形容佢嘅性格係真係似
但如果真係同佢有接觸就知唔係娘娘女神
好耐以前都問我個frd點睇 佢都同我講我開心咪夠
當自己係兵就唔會追求回報

啱呀 所以chur盡了
但若結果不如意 都會後悔
希望今年拎到想要成績

冇好好咁愛你

會散既都係過客
唔好咁執著
改過自身係好事

你知就好

執著過去
患上抑鬱
勸大家有唔開心 唔好收收埋埋
唔好覺得花錢打機買嘢氹自己係浪費錢
開心完會買唔到樓
因為你病咗 花嘅錢仲多過你未病之前
健康無價

最慘係我用左asso+part time degree 黎讀, 但讀完冇做返呢行

爭住入卵

由細到大凡事都得過且過
搞到依家乜都唔曉

帶得你上去見家長你喺佢心目中都有一定份量
介唔介意講下最後點解不了了之？

無從小同阿媽打好關係傾多啲計

係既 岩既 磨煉黎既姐應該。。。
下個更可愛 應該。。。

當你挽留我仲堅持要分手
但明明你係完全無辜

最緊要係身心健康

點解男人咁鐘意隱瞞野

晒曬啲時間

扯埋右

邊個叫你游水咁叻

搵門手藝 興趣

我明
心入面知要對佢好
但偏偏成日發尻佢地老脾

好認同你 令自己開心舒服最重要
心病係好難根治。。
累積情緒負面一定一定要搵人傾訴
無朋友都可以上黎講

你講野好似我一個女性朋友

係交流團兩個幾月，冧咗條女，去到香港機場先抄到牌，但已有太遲了

如果可以返去，至少行景點有人照應，去做嘢都多啲回憶。
咁就一年

開咗連登ac

咁你明明係愛佢
做咩要同人分手

講你又嬲 唔講你又嬲

世界無咁細既。。我都無咩男性朋友

拒絕左鍾意嘅人

1.返完學眼訓冇去探外公 第日就彌留
2.呢排返工忙到星期六日都做野 早排外婆都突然走埋

拒絕左一個我喜歡既人

介唔介意我估下你姓咩？

賣咗自己人生中第一架車，不過無賣嘅話就唔會有後面咁精彩嘅經歷

GPE-977，好掛住你

好矛盾

箍牙

冇努力讀書

冇得講 太多因素
佢地知道你呢位乖孫有心

？？？

無所謂啊 答你係唔係

選咗asso+retake
即使只係re中文一科
都有12篇範文+好多練習做
仲要同asso mid term撞到應一應
成個mid term都係裸考
4月1朝早考dse 晚上就考mid term
4月2又考dse 聆聽
好大壓力 驚到訓唔到

我有同學同我sem1 gpa一樣 我dse仲高佢一分 佢用non ju 入收到con offer

即係話如果我用non ju入的話應該都會有con offer 仲唔使咁大壓力 可以考好個mid term

你整手卷好好食？

一年後咪靚返

因為講完之後驚個女嘅會唔鐘意

諗住追返條ex

點解驚又要做？

重點係自己都唔知做左啲令人誤會嘅拒絕行為

放ex走

真係唔好後悔箍
我箍完順眼勁多
每日練笑 家下笑得好甜

入左黎聽你9up

好馬不吃回頭草

UST名曲

是A, 也是0, 是A0, 也是單身
入UST, 預左hehe

可能係一齊之前發生既事
有口難言呢

當年無好好讀書 仲以為自己好型
同啊爸啊媽講左啲說話
無做到某啲嘢搞到成日失去

第一個紋身紋在手背

多謝你聽我講經

未必，依家仲做緊隱形箍
其實本來個牙醫診所護士提過我話唔洗箍，但始於都係覺得依家唔箍，好似一世都唔知自己係咪真係箍完就靚…

最後悔係莫咗4隻牙…少咗4隻食野真係差好遠

結果依家箍到一半，D牙比未箍之後黃咗好多 (不過我皮膚黑，牙好白之前，黃少少OK)
只係怕未箍完，我會蛀好多隻牙

太早同佢講 應該再等下先 衰心急

6-7年前，當日為左一d無謂掙扎，無拖起佢隻手，攬住佢，再錫佢一下
如果有，唔知今日會唔會仲同佢一齊緊
不過見到今日嘅佢，覺得自己唔夠level襯得起佢，比唔到更好嘅佢，好矛盾

學到野

唔知其他人係咪我咁諗
我覺得女人好化學 好多野明明正正常常但比女人知咗又會亂發脾氣
甚至有啲野可能係識你之前已經做咗 怕你接受唔到啫

唯有咁希望

唔好再係咁啦

紋咗隻鷹？

收埋10TB珍藏
唔敢拍拖

忍耐力係有限架 承受唔到會走
呢個時候點都再留唔住

加油 愛既就唔好再呃佢

利申半個月前心淡分手

後悔year 12咁得閒 唔番多啲part time搵錢

入左hku civil
若要生活好，乜撚揀civil

愛上一個不應該愛的人

放大心 有好多野幫到你處理情況
有無同醫生講？

箍傳純用咗2年半 效果滿意到爆

唔睇嗰啲就del咗佢啦 一係就放係個冇人搵到的地方

*咪撚揀civil

有時有啲小事
都可以係一件大事既導火線
向前看啦ching

如果連牙醫診所都叫你唔使做咁就應該真係唔使做
佢地有錢都唔要就知你本身應該都算齊

加入連登

why?

都好既
唔好上曬腦就冇問題

咁點解你地唔寧願坦白左，條女嬲一鎮
好過第時條女發現，更加嬲
而且仲會影響埋男方既誠信度，呢個唔係大獲d 咩？？
你地瞞既事如果係小事，我諗條女都係嬲一鎮姐

我就係後悔唔係箍傳統
隱形箍牙 佢講咗要刷得好乾淨先得，如果唔係好易蛀

我原本都以為得，但原來係好難
你每食完一次野，都要清潔一次係好煩，而且都無咩可能…
所以就咁痴住D食物戴住個牙套，好難唔黃

認真搵條女
到時唔係打飛機咁簡單
係屌閪 食粥食飯
自己諗

細個冇學好啲英文

咁個醫生無咁講，係護士講啫
我當時第一次見，又唔熟，真係唔知咁多，所以依家先後悔

讀又辛苦，做就更on9，老屎忽夕陽行業

屌呢個我都試過 明白

成長得太遲

出生

入咗伯裘

有啲女一嬲就要人氹先會下台
如果唔係會一直冷戰落去 氹得多都會攰 索性唔好比佢知咁多野算

女人睇一件事可以放到好大
一件小事經過女人個腦分析出黎之後跟本係一件大事
唔同你講係怕你嬲 影響關係
但如果你係就要尋根究底就係你搵交嗌

學識左飲酒

由細睇到大 自然會識

自己on9放棄左一個好女仔 一個有機會令我成長嘅女仔

啱 我都覺 特別係見到人地英文勁嗰陣會想進修

我大把Fd轉咗入伯裘

同佢分手

冇追一個女仔，但可能因為冇追佢，六年冇見，而家先仲咁愛佢

出世 游左去卵子到

中學揀左男校

學玩牛熊

總係會有一個人 你未必好熟識
但會喺你心入面
係一個好大既遺憾

生左嗰仔出黎

同ex嗌交一定撐到行
假如重來過
我會收聲攬住佢

箍咗幾錢？隱形應該起碼35k
但交晒錢又碌埋牙又無埋由唔繼續嘅

祝你到時效果滿意啦
同埋碌咗四隻牙塊面會瘦啲<咁樣諗會開心啲

屌你唔帶套

男人有時係要學識低頭
能屈能伸

屌 個個都講出世咁濟

後悔係的士無推開賓穎應該翻到鯉魚門先搞

中學退出足球隊

安心搞野

大學報placement，頭兩個interview都係自己好鍾意嘅工，但都好hea無預備，錯失機會。宜家回不去了

咁就冇咗啲回憶了～

做主動問中意既男仔扲電話

冇拖實啲佢隻手，同佢講我愛你

想溝佢都要做野架

當每一次見面都係最後一次見
你會做多好多野

我諗係中四/五冇認真讀書

每個人都會犯既錯誤

2.22am 都未瞓教

個陣好有理想，第一份報johnson matthey 整catalyst 以為可以做環保L為環境出分力，第二份係藥廠以為可以改變世界
宜家反而回不去無左熱誠

同ex噪交嗰陣用咗粗口
hurt得佢好深

好後悔
但諗返轉頭自己冇做錯決定可能個人就冇成長過

無分手

上一段感情嘅結尾處理得唔好 最後分手分得好差

連樓主都無視我

唔好諗到咁偉大 踏實啲會唔會好啲

揀左讀工程

仲要係土木工程

你犯咗大錯
我試過一次唔小心講咗粗口
後果係點 我諗你都好清楚

我都比人無視

女人同男人睇野既角度真係好唔同
如果未一齊發生既事，係唔想講，我覺得可以唔需要交代咁多
但如果一齊緊個陣發生既事，我覺得係需要坦白
先唔好理會唔會嬲啦，一段關係入面，做唔到坦白既話，相處個鎮唔會好辛苦咩？？

一grad就專心搵錢專注學習

真

咁分咗未？

都分咗手 真係咁缺朋友咩？

覆咗一次

冇認真做人

同左一個唔應該一齊既女仔一齊左

咁你可以叫自己左撚哥
幾型

我唔識呢啲 唔知點答你好呀

好彩拖咋 拖咗你而家無機會喺度留言㗎喇

幫我祝福佢地

覆兩次

而加認真

好啦早抖

做男人

分手啦
順便分埋右
唔好拖住人

小學同個女仔曖味 不過畢業沒聯絡而不了了之
中學係街撞過幾次 但大家冇相認所以都係擦肩而過
到呢家大學畢業 有時都會望下佢fb睇下佢生活成點

推

same
佢自己有問題 都可以屈到我錯哂
利申：絲

早抖

冇

代答
當交學費 學識失蝕 無左既錢都無左
好好計劃將來 波馬都一樣 學費

係美好既回憶黎

浪費咗一年落唔啱自己既科度
Quit咗 依家咩都重新黎過
除咗老咗殘咗 一年黎咩都無做過進步過
前路好徬徨好驚又做錯決定又嘥時間

聽屋企人講離開香港
人生同玩完冇乜分別

我想塊面肥啲

冇讀asso入左非八大

我記得我有覆過你

係

十個讀工程 九個話後悔

貪型打波落魚躍跟住甩骹
家下成世有得打返波但係而家20都冇

冇喺過咗身嘅親友生前，陪佢哋更多時間

點解？

同咗個賓妹打車輪

諗緊轉唔轉讀教書好 又差唔多人工

唔開始過你唔知係錯

你真係壞撚咗

教書好呀

唔係咁 係拖咗好耐先解決

有時大家淡咗 但又開唔到口講分手
此終慣咗身邊有對方 搞到好耐先講

男人自尊心重
除非真係好嚴重
好少會認錯

為咗追夢 放棄一個好愛我既人

信左一個原來有女朋友嘅男人 俾佢呃左近半年

追咩夢咁大犧牲？

睇清佢份人 盡早抽身都係好事
半年唔算耐 當發場夢

十幾廿年前小學三年班嗰陣走左去報足球隊
間接搞到無諗過會有既遺傳病病發
直接導致自己由嗰陣因為持續食藥而生唔高+愈來愈內向

瞓覺 聽日傾

命運

讀書，最後讀唔成

同ex好快一齊 原來係個playboy

媽咪最後個一個月 仲逼佢睇中醫
無聽佢意願

蔡一智，巴打

當年DSE英文5** 4 5* 3
諗住怕麻煩冇appeal
然後明知自己CU science有interview有加分都走去改jupas排位博HKU engine
最後入唔到之餘仲入咗band C嘅科
OK反正都係U咪照讀囉 讀咗兩年先發現原來完全唔啱自己 之後仲要爛GPA果隻 連續3個sem唔過2
嚟緊下星期又final 但自己都冇信心過得掂
然後點講都好 屋企人都係覺得你唔用力
講經咩 對著啲自己根本冇底唔識嘅chem野 點救呀

唔知啦 總之而家讀到想死
Yr1都仲好少少 Yr2之前個暑假仲要散拖 老實講我而家連自己嘅方向係點都唔知

劈掉重練程度
為咗追返所有嘢 將所有時間都放哂係自己夢想到
到我得到人認同時我發現原來我自己咁唔捨得
不過我係佢心目中已經係nothing

貼仔

唔珍惜ex..次次都係散完先後悔 唉

琴晚打咗丁

對人太好

中學唔識野鍾意science走去揀business

無諗清楚就講分手

衰貪心 攪到比人利用
件事一發不可收拾
到依家個心理陰影依然係到

冇諗到竟然有同路人
正諗緊呢個

中學去左exchange一年 同自己個屆又疏遠左 後一屆又唔熟 好似咩都唔係
仲要個陣因爲long d分左手

當時年少懵懂，讀書果陣拒絕咗一個鍾意自己嘅女仔

係外國讀大學 無參加多啲課外活動認識多啲朋友多啲鬼佬 日日係屋企打夢之歷險online game 打到year3 先發現自己無朋友 而家想約個朋友出去都吾知搵邊個.....

走去讀business唔揀music
宜加畢左業做左年幾野先後悔

可惜冇時光機返轉頭

咁揀music 你可能都會後悔呢？
依加放假當下興趣都好啊

起碼我係做緊我自己鐘意既野
我寧願搵小啲涯得辛苦啲
好過宜加返工日日都行屍走肉咁
返到個人都冇哂靈魂

偷食咗賓穎

係錯既時間遇上岩既人

無應承ex係返埋一齊...

離開我最愛嘅人

無好好認真地溝過女
例如直接約人
多數借家e咁約

求前度復合

未堅持到最後都唔知結果係點
2014dse retaker
一大grad係外國讀緊MSc

裝 linux

讀Music 想grad咗可以做咩 ?
而冇個music degree 做唔做到

讀master
真係好撚辛苦

我都揀咗asso+retake中英文,覺得自己好撚on9,有同學gpa低我0.2，dse低我7分都收到offer，考dse嗰個禮拜真係chur到爆

其實真係純粹貪玩八卦想睇d衰野
嗰一刻真係唔識點坦白
雖然我應承過佢無論做咩都要坦白
佢block 左我了
唔知佢會唔會係度睇到
我真係純粹想八卦睇下架咋

有啲做左好痛既決定
但係都幾多係無悔

我都覺
仲要淆畢唔到業

點發現？long d好難發現喎

起你底見你問食煙點扯肺，你唔係瞞住你女友食煙呀
俾著我實嬲死，最憎死煙鏟

我勸你仲有咩隱瞞好快手同你女友坦白 女人死心可以好絕情 到時你後悔都冇用

唔係呢樣，其實由當初同佢一齊嘅時候我已經改過
到佢知道我嘅過去都肯原諒我時
我知道無野係比佢重要
偏偏一個朋友嘅引誘 又挑起左我想睇下
就係咁我又激嬲左佢

同條女(ex)冷戰

我最後悔以前太努力讀書，簡直係浪費晒啲時間！

分手

冇all in 利物浦

係佢嬲左之後我已經一五一十咁講晒 希望佢會信我啦

做全職鋼琴老師
其實唔一定要major music都可以教琴
但有啲知識可能真係要去讀先會接觸到
行頭競爭大，演奏級已經係基本入場券
如果唔係一樣都係冇生意什至誤人子弟

隱瞞得都係一啲唔想比人知嘅衰嘢
其實我知道大方講個事實出黎佢會嬲但會原諒我
但就真係唔知點解嗰刻就係怕左講出全部

好彩細個箍左
不過個時踢學界有次搵塊面食波餅擋對手射波，D鐵粒搞到個口入面損曬

學識賭錢

同個ex拍拖

買左ed sheeran飛

一時空虛寂寞冷
失去咗一堆好朋友

Major Econ

細個貪得意帶左眼鏡

同左現任一齊

後悔冇同ex結婚 當初覺得自己未玩夠所以冇答應佢結婚 依家IG望到佢同另一條仔一齊 好頹

冇出國讀書

唔讀多啲書
accept 左乞食科offer
唔勇敢同暗戀我既女一齊
唔好好陪伴屋企人
唔好好照顧寵物，等到佢病到死死下先發現自己冇太照顧佢

我同你都差唔多，最後悔係冇認真改變過自己 I wish I could change but I will probably just stay the same

到自己發覺到既時候已經大錯特錯，冇得改變，亦因為咁咁先令自己後悔心痛

成世人都好多野後悔

以前可能好執著點解會做個錯決定
但而家會覺得冇以前既經歷就冇今日既我
又或者如果之前揀左另一個決定
嗰個決定仲差都未定

我會覺得我以前冇盡力做好每件事
我覺得自己有天份架
所以唔用力都可以有唔錯既成績
如果我用心我可能做左世界第一hahahahaha

所以而家我會以「後悔既事」作為我每日反省自己既動力
希望自己進步做得更好

最後悔係冇做到決定

中學冇拍過拖到依㗎都冇

小4/5 扭阿爺偈，跟住發癲摑左佢一巴
佢已經走左，阿爺，對唔住，雖然我好少見你，但都好掛住你。

證明教育真係好重要
成日避開唔講
好戇鳩

有冇圖睇吓

抑鬱真係鬱成
情緒得唔到釋放
社會成日正能量
搞到更多人抑鬱

後悔努力讀書
有專注力失調咩工都做唔到
讀到大學又點

以前完全唔興呢樣嘢
到大個又話發晒育冇得搞。 。

冇努力dse

結婚 之後仲有咗
但相處落就發現大家唔夾
生活方式 飲食習慣 價值觀等等
又為咗個BB成日鬧交
不外乎關於錢

有日嘈咗一大鑊 佢趕我出門口
從始分居 準備搞離婚

你個username

應該冇乜...反而係後悔冇下決心同一齊7年嘅初戀女友一早分手 拖咗雙方咁多年

咪係... 去日本就話啫

嗰晚飲多咗兩杯, 同個女藝人仲有個男人上咗架的士, 點知個男人走先, 車上面得返我同個女藝人, 咁就出咗事啦
而家好對唔住老婆, 可惜我已經係一個壞咗嘅人

冇去到asian talent cup賽電單車

或者上年為咗份cv
返咗一份好撚癲嘅工
搞到有情緒病 加同女友分手(仲要係英國妹)
最後仲要壓力爆煲即時辭職
乜都冇晒
雖然間餐廳真係世界頂級
但犧牲咁多學嘅嘢又唔多 屌

中學無比心機讀書 讀D唔等使嘅科目 搵唔到大錢

中學比個幾靚嘅女仔表白
以為佢玩我 無接受到

利申：A0毒撚

入錯中學

屌完既女冇留低翻食

FB,IG梗有啲蛛絲馬跡 仲有次係差唔多佢自己爆曬出來 都唔知係有心定無意 佢飲醉左 再打電話俾我😂乜都講

叫過雞？ptgf?

入左物管呢行

讀nursing

兩年仲有得救 搵社工幫下手？

尤其是窮人會更加後悔

後悔得黎又唔知自己想點

同左某人一齊

我以前係有做過
但同佢一齊左之後真係一次都無
念都無念過要去
只係早幾日有個損友比左個wechat我話不得了
仲叫我幫佢同人交換contact
咁我就add左個wechat 純粹想睇下相八卦下
我真係好後悔了

小學既初戀個電話號碼無好好保存
果一個月既純真的愛
一生都會記住
唔知對方仲記唔記得呢

出左世

唔比心機讀書入唔到醫

遲咗開始減肥

結婚生仔

通常變到唔出聲 內向？

咁點解差少少都做唔到？

有共鳴

學左賭錢

岩岩30歲後悔6年前岩岩回港無將副身家去投資，今日舊錢同6年前一樣讀書無溝女...所以而家都A0

無讀full time ugc讀part time degree

讀乞食科

衝動分手
分手之後先發覺其實好小事 佢真係好好 點解唔比多d耐性去解決問題

入咗科大

天蠍座？

課外活動

性格變得好絕 變得好無情 個人都無乜感情咁

衰on9 錯過咗一個人
重係好愛佢

初戀冇破處

原諒左佢

遲左表白條女俾柒頭搶左

同左ex一齊

冇幾多決定係岩
已經冇時間後悔了

因為個濕尻病
失去一生只有一次既機會
以後都唔會再見到佢

為咗一已嘅私慾同咗佢一齊

佢衰咩？

搶得走既佢都唔方鍾意你啦

最唔應該就係賭錢

無了無了

小學
玩下咋嘛

Chef
睇見你個名都覺辛苦

你冇咗靈魂

好撚有料
阿爺都摑得落手

我細個有一刻覺得帶眼鏡好型
扮睇唔到野叫媽配一副比我
好彩冇keep住帶

企撚到傻閪

浪費晒啲時間喺杜文澤到？

係夢夢囉

無好好讀書

鬧交時成日捉住佢講道理。

一齊耐冇之後自己開始懶，以為係穩定期，其實佢用左好多行動話我知我愛佢少左，可惜我冷靜完先諗起。

因為佢講過嘅一句說話我放得勁上心（佢應該唔知e句野咁入我心），之後咩野都變得好心急好着緊佢，之後就出事。

讀engineering

賭波
炒股

已戒

飛咗條女
佢依家好撚靚

同一個男仔好暖昧
點都差少少 無人肯再主動
就各自關係疏離左

後悔只係讀書

冇讀書，都冇享受校園生活on99咁過左6年

食賓穎

好羡慕啲人可以同家人咁close咁friend

冇好好讀書
冇中學拍拖
冇喺中學廁所扑嘢

係香港出世

簡錯科

自己有唔同人格呢樣野
同人講真係無乜人會明

同個ex一齊 明明根本冇鍾意過佢

中學果時覺得唔拍拖會有遺憾 點知真係拍得成

然後中六果年中出左條女 然後就17歲的爸媽

到依家廿幾歲 粒女都小學了

為左呢個家庭放棄左好多野

唔知算唔算後悔 見到個女開心咁叫爸爸果時有啲百感交集

俾屋企人阻撓
冇堅持發展自己嘅才能
到依家成個一無是處嘅人咁
之後會再重捨返自己興趣
但都總係覺得太遲同好自卑

好多人都咁講
係認真定玩
得我同佢先知

最後悔出左世

錯過左初戀女朋友

後悔安於現狀 拍拖咗兩年幾嘅女朋友不斷進步。
最後跟唔上佢嘅步伐 分開咗

係後樓梯冇入個14歲學生妹...

中學果時冇去識女女

你想返咩工先

後生時唔努力讀書

我巨蟹男佢獅子女

我呢生最大嘅遺憾就係屌唔爆你個屎忽點解你個屎忽要咁硬

對唔住但我笑咗 要落地獄了

基本所有唔錯嘅嘢都唔做得
做收銀都唔掂

拒絕左去澳洲讀書既offer

同返女朋友一齊 但已經對佢冇乜feel

睇d 咩衰野？搞到block 埋你
點解咁多男人都係貪玩

19歲先應該去，趁後生無牽掛
如果係我屋企，一定舉腳贊成

有個frd 比左個we7 account 我係d 雞黎

其實我應該睇完就算
但係佢叫我幫手係tg 度同人換多幾間唔同鋪返黎
咁就手多cap左圖去換
如果佢一問我就如實講佢一定唔會咁嬲

留係香港讀書

Why

對住50路親戚內衣打J..

偷食

中出左你老母

冇retake

隨便比佢走入自己嘅內心世界
信佢唔會走

我都冇，因為

中學入錯學校，無一開波就打波，去左長跑。 喺度想屌7 無心做嘢既 幾個 PE老師， 妳地幾個 廢物 快d走，唔好成日喺度扮工， 屌你老母死臭化閪

當年返工有個大陸女同事
單身
唔算係正既但叫正常
後尾先知係富二代
如果當年肯溝佢就依家退休了

你老母黃心穎係人都上得

咁咋嘛 仲以為你瞞偷食

唔同Level

今年比D信心一定得
唔好比自己tritake, 要有決心先有進步
真係入唔到大學既入asso再升
識好多中學同學咁樣升返3大

我真係諗都無諗過要去
係我衰 無坦白同佢講
而家搞成咁

中三揀錯科入錯班
俾人欺凌到抑鬱 自殘 差啲跳樓
教畜反而幫班欺凌者 有啲仲欺凌埋一份
由全班頭五俾班仆街搞到返唔倒學 dse得3322要入學店

所謂傳統名校就係教畜一班+仆街一班
利申：中學全港排名頭十

巴打你非洲?

跑得快過其他兄弟

為其他兄弟默哀

仲未

冇前途

入左JD

我都係，不過結局同你唔同

因為事後有個佢既姊妹同我講番 同埋我2年之後都有問佢

前年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，我講咗啲嘢做咗啲嘢令佢覺得大家價值觀唔夾拒絕我(異性朋友嗰啲)，幾個禮拜後同咗我個fd一齊 。

咁有無一齊到
呢啲case真係大鑊
無一齊變遺憾
一齊左變悲劇
我選擇左遺憾
至少諗返仍然係美好

2
無好好儲錢投資改變自己
我會自卑自己配唔上佢
雖然已經過左拾尻幾年

又唔係偷食叫雞點解都要散？
定你仲有其他野瞞佢？

一時意氣用事 冇好好讀書 搞到宜家做緊I大仔

我無啊 我真係無叫雞
我應承過佢 只要佢問咩我都會講
但係嗰日我又無講晒出黎

佢一定係好憎我先會block 左我電話同WhatsApp

信任破裂左係好難修補
點都會有條刺
女仔仲敏感
用誠意打動啦

鬧我女朋友

倒數嗰晚同個差啲一齊既女仔講我平安夜借左張床比個兩年前我追過既女仔訓

咩都冇做過 但係佢唔信我

平時佢再嬲都唔會block 我電話
今次我真係傷到佢
我應承過佢要保護佢
點知每一次令佢受傷嘅人都係我
令佢承受壓力嘅人又係我

就好似我以前每次嗌交都話分手
其實只係想佢氹
講左900幾次都無分手
有一日我又提分手
男朋友話咁分手啦
既然都唔開心一齊落去有咩意思

一齊都好多年
前段我認我細個未玩夠
到後段穩定都發埋啲小姐脾氣
雖然佢唔係唔愛我我知
但佢係忍夠

我成日都話分手係唔可以亂講

幾年前冇聽屋企人講

我就完左好耐 人地都消失左
你仲現在式 諗下計啦
後悔無藥食
如果有我會啪左好好好多粒

每日訓4個鐘 體力勞動18個鐘唔停 加上廚房嘅hierarchy精神壓力 你話呢

對住佢我唔會比再自己後悔

好撚後悔

頂住 ex多數都比自己美化左既
記憶會呃自己

28歲人未試過咁鐘意一個人
好痛苦

睇自己性格
我覺得感情好似2股衝力
如果大家都咁投入認真相撞 分手自自然會好大傷害
如果我投入好深好多 對方只係接受或者無自己咁投入 反彈既唔會咁多
愛情又好 朋友都好
我都357年都仲會諗起
但有時on99睇返自己日記
好多細節其實已經唔記得晒
安慰人個個都識 到自己就好難抽身
都係時間時間同時間會改變一切
時間會沖淡 你既性格遇到唔同既人都會有變化 可能自己唔覺 身邊人會知 加油

太認真讀書

30歲 雖然拍過幾次拖
但佢係我第一次想同佢結婚有將來嘅女仔
第一次拍拖覺得自己有付出
第一次會覺得自己唔夠好想進步 （雖然好多時都半途而廢）
有無係回憶中美化佢我唔知
但係係現實生活中 係我眼中佢就係完美

投胎投咗個垃圾做我老豆

睇返你話嗌交因為“同人換多幾間唔同鋪返黎”
其實我唔明

其實係咁的
我個frd 比左個所謂神秘房嘅雞婆wechat account 我加
而佢話呢d神秘房其實唔會就咁流傳開去 一定係要同人交換先可以得到更多
而佢係度搵到幾個人嘅tg話可以交換 不過佢手頭上得兩間 所以想我幫佢問人 睇下可唔可以換到不同嘅野返黎睇
而嗰陣我又衰八掛想睇下有咩咁特別 所以就幫左佢
而同人交換時我cap底左張wechat嘅圖 就比佢見到呢張圖
我知道係水洗都唔清架啦但係我真係無諗過要去混
真係淨係想睇下女仔相

。。。。。
如果我男朋友咁我諗我都會起疑心喎
提早同我講聲 我可能都會八掛幫佢一齊玩
但係咁樣發現好難洗得清
你有無前科？以前衰過？

同佢一齊之前有
同佢一齊之後無
諗都無諗過去
我都知漂白水都洗唔清
但係點都要試
同佢分開唔會係目前為止嘅後悔 係一生嘅後悔

有無朋友幫到手
樓主呢 騎劫左個post

無啦
我知佢性格 佢唔會同朋友講
而且亦都唔鐘意我同朋友講
所以我先上黎希望可以同唔識嘅人發洩下

佢斷晒你聯絡 你唔去佢做野/屋企附近搵佢？

我會啊 尋日我係佢樓下等左好耐
今日都會出去
都係見佢唔到就唯有等返工再撞佢

叫個fd幫手溝女

叫雞

好後悔唔就多d女朋友